一人一個香港靈異故事

返工好悶 一齊入嚟講下啲神化野

你望下你後面

係非洲，一分鐘有六十秒
係九巴，一分鐘有三百秒

有無啲香港地方背後嘅故事？

你唔講我點講